【年尾啦又要出Board Game】今次有請 Edward Snowden（斯諾登）

是咁的，大約三個月前我地開始整緊隻Board game ，搵過畫師，大改左不下十次 。依家上黎獻下醜，大家見笑鳥 。

咁隻GAME叫「Snowden（斯諾登）」，每人扮演一個角色，以不擇手段但求達到目的，包括政苦、記者、偵探，當然最後唔少得主角斯諾登， 。

（少少背景：史諾登，前美國中央情報局職員，美國國家安全局外包技術員。因於2013年6月在香港將美國國家安全局稜鏡計劃的秘密文件披露給了《衛報》和《華盛頓郵報》，遭到通緝。2013年6月23日，史諾登離開香港前往莫斯科，俄羅斯給予他一年臨時難民身分。）

斯諾登
主要目標是避開政府的捉拿，並在地圖上留下要公開的信息給記者，在解密時把自己在地圖上放置分置信息的位置轉為密碼給記者。

政苦
目標是在地圖上盡快捉拿斯諾登，在解密上盡量堵截位置資訊。

記者
主要目標是要在地圖上獲得資料，並把它公開，在地圖上也要幫助告密者避開政府，在解密環節要去獲得斯諾登正確的資料擺放位置。

偵探
目標和記者目標相同, 在地圖上獲得正確的資料，並把它公開，但她是為政府工作的,所以公開後不會導致斯諾登勝利

想大家比下意見，想個Game再包含咩？（玩法、配件、精品 etc.）

上Facebook留個名：

我地有無得試玩先

又有game要衝出香港了

world council仲會唔會整
cold war個擴充包又點？
係你地專頁問野又十問九唔應

因為訂太細d廠唔嗲唔吊
但係我地又唔夠錢做大張單

有啊 好快公佈時間

push

想大家比下意見，想個Game再包含咩？（玩法、配件、精品 etc.）

有無人睇過 第四公民 Citizenfour 條紀錄片？

有無打算放上kickstarter? 迴響應該大好多

舊登時代我地放過一隻上kickstarter，都多得巴絲打支持先出到

有冇睇埋John Oliver同佢做嗰個訪問？

呢條？好似好耐之後先出

仲有參考電影

"The only time you can be completely free from risk is when you're in prison."

係，喺佢去到俄羅斯之後一段時間先做嘅。
呢段好睇在換個例子之後，啲人對件事嘅反應有幾唔同。

史諾登表示之所以來到香港泄密和接受採訪是因為香港有保護言論自由和異議分子人權的承諾，是地球上為數不多的可以抵抗美國政府勢力的地方，而且自己「有從擁有共同價值觀的國家尋求庇護的傾向」。

由於香港酒店昂貴，「他的信用卡很快就會超出使用限額」。史諾登居住的美麗華酒店宣布史諾登在當日已經退房。同日早上，何謝韋律師事務所的文浩正律師接到一個電話，讓史諾登藏身在位於荔枝角斯里蘭卡難民家中，一星期後轉移到深水埗及位於堅尼地城的劏房，因香港社會不重視該群體，較為安全。

更多背景

仲有無人知/記得斯諾登，其實到過香港？

記得呀 佢黎過香港一排又再走呀嘛

lm

所有野都係香港爆

諗住做封面